陳偉霆瞪大雙眼挑影后機，網民:他不紅誰該紅！！！

藝人陳偉霆（William）於大陸發展得有聲有色，歌影視三方面都非常出色！喺即將上映嘅電影《侍神令》中挑戰做反派，以一頭紅髮上陣飾演陰陽師，邪氣逼人！雖然戲未有得睇，不過可以一睹William同影后周迅嘅對戲花絮止住癮先！

周迅要拍攝被William掐頸嘅戲份，工作人員在旁幫手一直收緊繩子，而周迅臉色開始變化，一面痛苦，更誇張得青筋暴現、滿面通紅，而William就瞪大雙眼，眼神凌厲非常嚇人！導演嗌Cut後，周迅回一回氣就建議William說話動作慢啲，顯得比較壞！

唔少網民都大讚周迅真係好好戲，而William演技再備受討論，有人留言：「陳偉霆演反派，非常可以！」、「雞皮疙瘩都起來了！」、「他不紅誰該紅！！！」

逼不及待想看看了

真
香港人不配有陳偉霆

全香港所有藝人，佢係最有資格奶大6鞋底，佢出道咁耐香港人就笑佢咁耐，但大6人就好鐘意佢，做到最紅果幾個添

one man's trash is another man's treasure

好似達哥

達狗有無佢百分之一fans

And I don’t know who William Chan is

你又講得幾撚啱

佢紅到根本唔使奶

支那無人笑佢咩？

我既睇法可能有d爭議，我明既…

但事實上真係香港人唔要佢在先，唔怪得佢佢有邊次走出黎香港人唔笑7佢呀我仲叫緊佢的士陳之前野狼disco, 仲有錶廣告都係笑佢既…佢唔鐘意香港人鐘意大6真係合情合理。

反而成龍同倫伯呢d靠香港人養肥既，依家背棄香港人就真係應該杯葛。

咁我又唔知wor, 唔係話好紅咩?

人紅就有haters

佢係香港唔紅都好多haters

支那好紅唔係肖戰、王一傅咩？
之前見全球100大靚仔
呢兩個排好前喎
反而無印象見到陳偉霆
咁紅都選唔到入去？

你講呢2個我聽都未聽過，sor, 真係答你唔到

香港每一個人都係haters多過fans

發哥？

我諗你google完都認唔到樣
王一傅同王渣爾好似

真
我覺得佢都幾有毅力
係香港做地底泥 冇人欣賞 佢都唔放棄
轉左去另一個市場搵機會再成到名
比著好多人應該放棄左 或者一世做二打六永遠冇人識
仲有印象中佢成左名都冇屌過香港人 我覺得算係咁了
利申 到依加都仲笑柒緊佢

暗星收埋啦

真係諗爆頭都唔明大陸人點解咁鍾意呢條柒頭

剩係呢幕Oscars都拎影帝